【112維園見】點解星期六搞？點解去港島？一次過答曬你！

TG公海：
TG頻道：

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

pish

推

113集會搞手亦已宣佈全力集氣112，請大家盡力推112維園見！

加油

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

港島根本就走唔到

推

【香城VR Online】全新職業 風之魔法師

push

好似耐冇去維園有啲掛住添

10點鳩叫建議嗌埋 112 去維園

112

手足借個位分享一下心態post

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

112/113gogogogog

劉穎匡你有冇請保鏢？
好驚你有事

推

集氣港島曬馬，走嗰陣分區裝修

狗放催淚彈開花
狗唔出手做畫面比國際睇

Lm push

仲可以搵啲人放風搞中聯辦，無人守就直搗黃龍

有人守咪開花

Tui

和平就港島，勇武去九龍

Push

理論我ok, 但現實唔批不反咁點?

花式自殺 今日點大家睇到

有不反就多人

全民反共，打倒全球最大黑幫

唔好咁集中一點
好易比人守到
真心
唔係分化 有２－３次都係比人封鐵 之後好多過海巴死左

人類要贏，共產黨就要輸！

#Xinniethepooh challenge

走唔到啊diu

再嚟多次721

1102
1103

十點咆哮，記得嗌：
一一二，維園見！

全力推 和理非 但準備勇武防守

P牌幫手推

講明先唔係真心分化，可以起我底

但再搞港島唔會再去，各有各做實際

搞咁撚多次港島你班人仲係唔識死

正苦背棄警察？ 無能正苦
I LOVE HK POLICE

推阿

行動post 推

和理非可以去港島湊人數 勇武開花 不相衝

高質，已即share

推推推

記得帶旗

到時見

重點不被捕
反抗反擊救人

P牌推唔到

一人一票普選 才能選出愛國議員
所以我支持雙普選

終於番泥維園!!!! 我地頭 我一定去!!!!!

推到出哂黎

推左先

112 維園見

推！

推呀

申請集會呀

遊行無批過咁滯

攬炒巴果個？

113係咪都係老銅

你唔好去就得

我次次港島都有去
而家仲坐喺度覆你

無批過都要申請啊 唔得將唔批准遊行依件事合理化

日日推到112

希望可以replicate到818既成功

叫當週搞的活動好似比叫五大訴求更有用 有不錯的宣傳效果

識得link埋所羅門黨員，叻仔

無不反即係同今日一樣
係唔合理
又可以點？

又集中
係咪想重演灣仔西環悲劇

113暫緩咗，集中宣傳112

和理非港島
勇武遍地開花

多謝，明哂，星期六見

放工去！

啱818有不反無開花
聽到未呀黑警

星期六見

112 見！

113集會取消好似

來吧連登KOL

push this

依張文宣好簡潔

咁港島真係難走 我九龍去過 港島去過n次 港島得一大條英皇道 一無黨鐵一查巴士已經奶硬嘢
九龍反而四通八達 地方夠大 只不過港島撚唔熟路就唔知有咩巴士搭 但的確比港島易散

source?

721嘅西環

*抵制中國產品

［鳩噏］我有一個關於手足被捕時侯嘅諗法...

和理非維園 勇武手足五or六區開花

點解係維園
其實你無解釋到
1. 係邊度攪而家都好難獲不反
2. 點集合?上次黑警係集合時間前係銅鑼灣重兵,唔俾我地聚集
3. 點離開?各個重要交通點都有黑警RB,手足好難平安回歸

X

你出到不反就無問題，無就要諗下

推 112見

又港島？

帶埋錢擔保都要去。

Exactly

全力推112

我住北區, so?
唔識玩嘅去邊區都走唔到

而家黑警一定星期五先會出不反或反對
攪手係咪應該做好plan b?
即係被黑警反對要點做?

港島就一定要過海，過海就一定係個幾個地方，班狗有心玩死你，就一定封得死。

PUSH

好耶又和平 勇武退場

Solomon

樓主坐左幾耐？ 和平講幾多次唔係我地揀係睇啲狗點

港島交和理非

tui

Dllm又去港島 真心懷疑d搞手係咪每次都係最撚早走果批

拉得囇再講！企係到比佢拉都贏呀

唔好再講廢話話走唔到
話走唔到就請準備走唔到嘅安排。

所以咪俾個星期日你（大多數非shift人）

每次集會都包平安冇事架？今晚走唔到就搵地方等到聽朝先走囉！

4個月喇！仲要人教？

怕死嘅，遊完要走，5點要走
利申：怕死

巴打好波我聽日印岀嚟放連儂

咁不如開過個post討論定係咪無不反就開花？

幾時先識主戰場一有事，五區就識自動開花？打緊嗰陣，係未出去嘅文宣組做嘢嘅好時機

gogogo

112劇本:
未開始遊行已經放催淚煙
去到灣仔金鐘出動直升機水炮裝甲車
再加畜龍捉人
勇武因為後面太多人塞死哂+保護和理非
所以走唔到
最後過百勇武手足被拉
完

推
唔好比佢停

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

112 維圍見

F

有冇人有旗手Group TG Link

玩左二三個星期油尖旺
又係時候返港島

我都想問
我淨係諗到以下可能
1.冇不反
2.再加星期六開始個段時間好多人未放工
3.然後黑警提早開你波
4.放左工既和理非都唔敢出黎
5.人數少 然後政府話民怨緩和

咪撚on9啦 又搞港島
厭未俾人拉夠？
你覺得港島聚到多啲人
事實上就係唔會有勇武想出
至少我唔會出港島

「唔想送死」強烈建議每次活動 搞手都要開PO 講清楚目標同過程

Pish

大家仲記唔記得612嘅連登？

希望大家睇下

推
112 維園見

認同
打左咁耐機
入場/離場仲要人教？

驚走唔到可以咩都唔帶 行完即閃
帶文具的 去邊都有風險

同意 不過信唔信佢一定反對

民陣負責申請不反對通知書？

感謝 推行動post

11.2 冇不反 都係會少人
可能一開波都聚唔到人

唔理走唔走到我都會去

建議之後文宣寫好啲主題，而家睇落有啲亂

113已暫緩，全力推112維園見

老實講 如果又係港島搞已經預視到個劇本 以依加啲狗嘅做法 好大機會係未開波前已經set rb 搜車查人 就算真係聚到人 咁多和理非 港島一條大路 要圍你有幾難 最後唔通又圍政總？ 929有版你睇

你冇事可以係你好彩
唔代表港島唔難走
過海搞集會遊行而家已經例牌三隧set RB逐架巴士上車捉人
我港島九龍新界咩區搞既都出
我都坐係到覆緊你
但係我唔認為係我叻我醒走得甩
而係認為自己好幸運冇畀人拉
但係唔該唔好心存僥倖
就以為自己好識玩
每次隧道set RB都拉左好多手足
咁樣畀人拉係最唔值得

去咗維園先

有不反一定去
無既話真係有啲卻步返唔到大西北

利申:和理非

幫推
攬炒巴叫到
112一定要出

行快2步到終點即刻轉區攪裝修

勇武有事早走攪裝修

又和平 唔開花
好攰呀屌 散水過海巴又大圍捕 畫面夠靚未

其實留耐啲留夜啲等下義載都走到
我次次入港島同東涌都走到
係要等到安全啲先走到 冇計

其實大家同唔同意
批不反=和平
唔批不反=我地有我地自己玩
純粹問下 唔係帶風向

一定有班人即刻衝出黎屌話係送頭

想送頭冇人阻你

十區開花

pushhhh

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

睇到呢張都唔知笑定嬲好

11月2見

冇不反點
雖然都照出

推！！

大家咁話
每一次翻到屋企真係好彩
就算你自己覺得機率幾細 唔會中自己既
都係有個機率
我真係諗唔明 依場運動4個月仲有咩意思港島吹雞
港島就算點走入細路 最後一定兜翻出大路
3隧rb 轉車站上車捉人 例牌
啲人話咩出得黎就要plan定點過夜
有無諗過啲學生哥 佢哋屋企人係唔支持架
啲人真係無乜撚腦

大家幫手宣傳多D 112 就係對劉頴匡最大嘅支持

Pushhhhhh

所以都係嗰句
你，係你呀，以後唔好撚去港島
但唔該你亦都唔好阻人去港島

港島搞啲咩
唔撚關你事

你喺九龍出事
我拍手掌恭喜你

笑左 人哋無話阻止大家出港島
你無啦啦屌鳩人 有撚病？
人哋只係叫翻大家唔好心存僥倖
你就玻璃心
人哋都係手足 佢出事你好開心
你同班狗有乜撚嘢分別啊
屌你老母

推呀～～～～～出嚟呀～～～～～～

帶多套衫 慢慢坐低食個飯先睇下點走
唔洗急住走

學生去預棄裝，唔係真係走唔到
三條隨道實比人查

假推一下

痴撚線 恭喜同路人出事比人拉都講得出口 我極度懷疑你唔係同路人囉

1102，維園見

（歡迎討論）112維園流水式 可唔可以向東行

對住同路人都咁撚惡

要Plan好邊條路入，邊條路走
上次條條路都有人出有人入塞死哂

係

流水式集會逼爆佢

喂，埋黎睇

推
推
推
推
推

推啊

good idea

你走撚到係因為你好彩咋
唔撚係前線手足次次頂撚住班狗
你仲會咁撚開心坐係度屌鳩人？
講撚到自己有得走好撚威咁
係啊你走到好撚勁啊
但係走唔到嗰啲呢 比狗打比狗拉啊

討論下姐

推呀 出黎啦

多謝你祝我畀人拉呀”手足”
我何得何能可以阻人去港島
無論邊區搞我都一樣照去

只不過我想講
你唔好以為自己咁叻咁聰明
可以每次都有能力唔會畀人拉
咁樣心存僥倖遲早出事

成場運動唔係淨係得你一個
之前已經有好多手足因為主辦者既不慎
令到佢地白白被捕
我好相信大家手足出得黎有好多都有必死既覺悟
我自己每次出黎都覺得自己返到屋企
有得見到我隻貓已經係bonus
但係要死都要死得有價值
如果有指定目標 做左之後係必死無疑既
我都甘願去做 因為有價值

由始至終我只係覺得港島唔係一個聰明既選擇
港島會大大增加手足無故被捕既風險
咁我純粹提出一個咁既意見就得到你既祝福
我又冇話唔出
大家好地地討論唔得咩

點樣可以去到港島

11月2見

推爆

推 重現818流水式集會

推 左膠都咁話 今次真係需要有官方宣佈人數

支持

毋忘721

正確搞集會方式： 前一個禮拜大量宣傳

堆

Pushhhh

冇有錯
多謝補充

認同
港島真係for和理非聚人
有文具除左棄裝都走唔到

真係唔捉鬼，但今日拉咗200個

我都想有百萬流水集會
但事實就係好可能唔批
請問搞手有冇對策

如果唔批
你地諗下 旺角條路好走啦 都拉200+人
港島一大條大直路 三隧rb
係走唔撚到 除左住係港島區外
真心建議有不反對通知書先搞
唔係為左畫面靚罔顧手足安全
集個下唔難 散個下最難

成班人互屌做乜鳩

搞手講到明維園搞因為想多人，搞集會唔搞遊行因為想多人。有危險就會少人係冇得避免。

宜家手足擔心港島搞會危險，你又屌人唔識plan去同走既路線，又話咩4個月仲要人教。得喇，知冇0風險活動喇

1020咪證明咗高風險活動最多聚到約50萬人囉，咁宜家想要100萬人吖嘛，咁點唔考慮降低風險既辦法去聚更加多人呀?????

港島撚究竟知唔知Roadblock幾撚危險
新界東要過兩條隧道添呀

呢個如果唔係五毛應該係冇乜腦既手足
建議唔洗理

推，112見

仲去個島喥，想多啲人送頭咩！

推，但係港島要走啲難

次次灣仔狗屋出面條天橋都放tg
跟住中間畀人切開
一邊喺PP同夏愨受困
一邊掉頭跑返銅鑼灣

2/11，下午三點，維園見

我只有支持

幫推 112見

熱門一堆膠post 連登翻黎啦

最驚走都走唔到⋯

而

唔好去港島啦

推唔到都推

分開兩岸搞？維園一堆人、九龍尖咀另一堆人？

大隊維園，小隊其他地區自行裝修

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

推攬炒112

醒目既一定走到
去咁多次都即日返到屋企

112見112見112見

真係要諗定無不反個後備plan
甚至可能而家已經要喺文宣提埋個後備plan
如果等狗反對，活動前一兩日先轉詳情會好混亂

Block得屌你老母生積臭閪

經過星期日尖沙咀克警「施暴引亂」，真係要想想點怎樣應對

唔諗下有幾多其他手足覆唔到
搭巴士過海比人截都拉一大班

港島真係好難搞

人手置頂
112 維園見

港島死證 封晒隧道就88

pushhhhhh

不分和勇 到時見

留名

又港島 困獸鬥

強烈建議前線勇武手足唔好再喺搞大型集會既地方同狗糾纏
集會呢啲嘢交返俾和理非啦

就算和理非
無不反一律當你前線對待

集氣 推

你當我黑心
當俾機會和理非進化下
俾班狗拉下仇恨值 e.g. 毛漢
但前線手足拉一個少一個，真係唔適宜喺呢啲場合出現

點解和理非叫和理非
因為有負擔 唔敢衝太前先叫和理非
無不反情況下佢地係唔會出 琴日九龍就係一個好例子
點解旺角又成功？我都想知

11.2 一定到

推行動po

出嚟呀！人多先有國際 noise 同優勢！

熱門都上唔到

唔見哂11.2既post

————————
11.2 三點 維園見

11.2 維園見

港島真係叫手足去死

港島不了

收工即黎！

香港想再有百萬人遊行? 熱門都上唔到啊

行動POST要頂置

11/2維園見

PUSH!!!!!!!!!!!

我叫過
無人回應

其實應該係太遠聽唔清楚我叫乜

手足到時見！

港島已經夠on9, 點知仲有人諗住攞到不反
個日最尾又係出水炮推，9拉人，跟住番自己區唱歌

推爆啦

———————
11.2 維園見

推!!!!!!!!!!!!!!!

推行動POST

幫手推

112 3點 維園見

啱嘅
大不了一齊走唔出港島

831

推翻

團結就是力量
要籌備全港大罷工

行出黎!

112 見

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

11。2 維園見！

112見

好難得訓醒仲見到行動Post

¹¹²

要置頂呀！！！！

行遠少少就有巴士搭

推呀 出黎呀 屌

推呀 1102見

係囉 ！小心呀，手足！

推推

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

驚都照出

勇武開花，和理非頂住，點睇?

行動POST 推上熱門啦

出面甘多分化POST 推下行動POST 仲實際啦

推上去

推 be water

推 大佬呀 熱門一個11.2post都冇 推呀

Agree

推 人多就安全

搭到=你出到公路比狗截停查車

PUSh

VL係咪Vincent Lau? Email條仔？

112維園見

推呀屌你老母
112維園見

依家無不反仲星期六？
星六好難聚人

112維園見
[行動]仲有2日就11月2維園集會,熱門一個都冇？

行動post!!

一齊推，星期六見

星期六見！

推 希望有不反

其實佢唔會條條公路都查
自己睇哨group揀車搭

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

再推

甴近平

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

希望劉生可以請民陣人員點人數

希望劉匡穎先生可以請其他人點人數